doctor mask 係咪防唔到菌？

doctor mask 係咪防唔到菌？ 今日屋企人買左返黎。。。 係咪假口罩 唔用好過用？

係

無曬口罩 點算
屋企人仲要日日返工

用咗好過唔用嘅

依家除左去屈臣氏排隊 仲有咩方法買到真口罩